{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077070",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "병영식당"
    },
    "text": "歳月が経つと味は時代に合わせて変わりますが、私たち兵営食堂は相変わらず長い間愛される店です。 小さな利益ではなく、味と真心を売るという素朴な信念一つで、これか歳月が経つと味は時代に合わせて変わりますが、私たち兵営食堂は相変わらず長い間愛される店です。 小さな利益ではなく、味と真心を売るという素朴な信念一つで、これからも10年、20年が経っても変わらない気持ちでお迎えすることをお約束します。 これに感謝します。 ハモは30,000ウォン、ハモの湯引きは30,000ウォン、貝スープは20,000ウォン、テナガダコは30,000ウォンです。らも10年、20年が経っても変わらない気持ちでお迎えすることをお約束します。 これに感謝します。 ハモは30,000ウォン、ハモの湯引きは30,000ウォン、貝スープは20,000ウォン、テナガダコのスープは30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "私たち兵営食堂の特徴は、味と真心を大切にすることです。"
        },
        {
            "question": "料理の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハモは30,000ウォン、ハモの湯引きは30,000ウォン、貝スープは20,000ウォン、テナガダコのスープは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はどれくらいの期間愛されていますか？",
            "answer": "私たち兵営食堂は長い間愛されています。これからも10年、20年が経っても変わらない気持ちでお迎えすることをお約束します。"
        },
        {
            "question": "どうしてこの店は利益よりも味と真心を大切にするのですか？",
            "answer": "私たちは小さな利益ではなく、味と真心を売るという素朴な信念を持っています。それが私たちの特徴であり、長い間愛される理由でもあります。"
        },
        {
            "question": "ハモの料理について教えてください。",
            "answer": "ハモは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "貝スープは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テナガダコのスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコのスープは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのように変わってきましたか？",
            "answer": "時代に合わせて味が変わってきましたが、私たち兵営食堂は相変わらず長い間愛される店です。"
        },
        {
            "question": "どんな気持ちでお迎えしてくれるのですか？",
            "answer": "私たちは変わらない気持ちでお迎えします。これからも10年、20年が経っても変わらない気持ちでお待ちしています。"
        },
        {
            "question": "お店の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "兵営食堂の名前の由来については、こちらの情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 430
    }
}